香港正式成為一國一制，香港人會唔會漸漸變到支那人一樣？

一國一制下
正直香港人被淘汰
最後得返大量偷呃拐騙嘅人
司機撞到人唔係打電話揾救護車，而係驚你唔死車多兩嘢

唔識講

望下支那班人會明我講咩

成班高官已成支那人

首先要香港人學大陸喱咁係街食飯